入黎留低一個故事 要好笑驚恐同埋傷心 限你三句

話說有日行行下街見到個肥婆唔小心跌左落坑渠，本身想去扶佢起身點知行到埋去發現佢斷左隻腳然後佢另轉面原來無五觀，嚇到我即刻醒撚曬完來係發夢之後我望一望床邊原來個肥婆係我老婆...